「後悔系列」公司靚女Auditor

公司請左BIG4來做Audit
呢一個月來我一日波都無射
日日準時番工
為左就係等你行過我位望多兩眼

我細膽無同你say過hi
迎面行過都只係一秒眼神接觸

好後悔
你已經完job走了

圖呢

咁撚細膽
邊敢影
大家請對我娘親手下留情

開黎托柒

咁未叻仔囉，毒撚有自信真係好大獲，淨間俾人笑到臉黃，睇唔開做唔知乜事出來就唔好。

問下同事，佢有無機會返黎喇

利申：經常同auditor做野

多數有男朋友

邊間

巴打做大公司?
應該係D 字果間audit喇? 好似比較多靚女

問過下有同佢夾既同事
毒撚最後技能使出起底
搵到佢FB

唔通就咁add人咩
驚到人死一定

形容下
睇下係咪同我以前公司同一個
我果個五官唔係好靚, 但勁有氣質又白
不過著衫有D怪, 唔似香港人

算啦 機會過左就無啦 家陣走去加人fb未仲奇怪
同埋下年都未必係佢做番啦

link? name?

d字多靚女
你係咪搞錯左p字先多呀

佢係K字頭

番學時有女拍拖
出黎做野之後真係搵唔到
So9sad

半年後落黎做interim 再問

半年後人地都走咗喇
仲做19mg咩

算啦 個個big4女好快就殘